[永遠置頂] 實測！！！ Whatsapp, Instagram, Facebook 上傳唔到關於反送中嘅圖

唔知道有無人發現
但係絕對有理由懷疑

由於同朋友都認為佢load咁耐都load 唔到
個原因係咪因爲佢需要時間去detect幅相係咩黎

所以我做咗幾次測試

呢張對比應該明顯少少
上一秒send 到 党嘅野
下一秒試send 關於反送中嘅資料send 唔出去
只係1 秒嘅事

⚠️⚠️
然後我試埋可唔可以upload 上ig story

第一次係失敗嘅

然後我試多幾次都唔得

我就試下遮哂下面個兩張圖
.
.
.
.
.
.
.

睇下右下角個facebook share
成功upload 到啊

我即刻起哂雞皮

Push

你第一張圖係咪人地轉寄比你

依家狗屎垃圾都send唔到

咩都send唔到阿係

係啊

點解釋ig 先

咪撚再自己嚇自己啦屌

只係想求證
我唔想買vpn 啊

我覺得有少少巧合
因為今晚好多人乜柒圖都SEND唔出
你淨係SEND過幾張圖就話有審查, 咁樣BIAS好大
唔好自己嚇自己先啦

好啦

自己send嗰張睇落去會send得通 但其實人哋係收到但係下載唔到

Ig 都睇唔到人哋嗰啲story 我五個鐘前upload關於反送中嘅 story 得個20view ( 平時起碼一百幾）

係
會睇到某d 人嘅 story, 但唔多
Upload story 就要睇咩內容

好驚 咩事其實 我10 個鐘前啲打卡就冇乜事

咪亂講
張圖人地比你可能已經係server 所以唔使真係upload

不過 用telegram 係好事

其實成件事好鬼
平時facebook 收復得好快
今日搞咗幾個鐘都未整好

Whatsapp 都講得通
Ig 又點

facebook 被攻擊， 全球受影響

我知啊

萊老野, 有無咁先進同你scan埋上傳既係乜先俾放呀師兄

咁一定無祖國咁先進嘅